Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em Visual Basic que implementa um algoritmo de triagem de dados:

```vb
Imports System

Module Module1
    Sub Main()
        Dim array() As Integer = {4, 2, 7, 1, 9, 5, 3, 8, 6}

        Console.WriteLine("Array antes da triagem:")
        PrintArray(array)

        SortArray(array)

        Console.WriteLine("Array após a triagem:")
        PrintArray(array)

        Console.ReadLine()
    End Sub

    Sub SortArray(ByVal arr() As Integer)
        Dim n As Integer = arr.Length
        For i As Integer = 0 To n - 1
            Dim minIndex As Integer = i
            For j As Integer = i + 1 To n - 1
                If arr(j) < arr(minIndex) Then
                    minIndex = j
                End If
            Next
            Swap(arr, i, minIndex)
        Next
    End Sub

    Sub Swap(ByRef arr() As Integer, ByVal index1 As Integer, ByVal index2 As Integer)
        Dim temp As Integer = arr(index1)
        arr(index1) = arr(index2)
        arr(index2) = temp
    End Sub

    Sub PrintArray(ByVal arr() As Integer)
        For Each num As Integer In arr
            Console.Write(num & " ")
        Next
        Console.WriteLine()
    End Sub
End Module
```

Neste exemplo, temos um array de números desordenados e utilizamos o algoritmo de triagem de seleção para ordená-los em ordem crescente. O método `SortArray` implementa o algoritmo de triagem de seleção, enquanto `Swap` é usado para trocar dois elementos de posição no array. O método `PrintArray` imprime os elementos do array na tela. Ao executar o programa, você verá a saída antes e depois da triagem dos dados.